"LeapTitle" = "閏";

/* Date format */
/* Sample: "壬辰龍年三月十四" */
"DateFormatNormal" = "[HY][EY][Z]年[L][LM]月[LD]";
/* Sample: "壬辰年癸卯月癸酉日" */
"DateFormatTraditional" = "[HY][EY]年[HM][EM]月[HD][ED]日 [S]";

/* Heavenly Stems */
"1H" = "甲";
"2H" = "乙";
"3H" = "丙";
"4H" = "丁";
"5H" = "戊";
"6H" = "己";
"7H" = "庚";
"8H" = "辛";
"9H" = "壬";
"10H" = "癸";

/* Earthly Branches */
"1E" = "子";
"2E" = "丑";
"3E" = "寅";
"4E" = "卯";
"5E" = "辰";
"6E" = "巳";
"7E" = "午";
"8E" = "未";
"9E" = "申";
"10E" = "酉";
"11E" = "戌";
"12E" = "亥";

/* Chinese Zodiac */
"Rat" = "鼠";
"Ox" = "牛";
"Tiger" = "虎";
"Rabbit" = "兔";
"Dragon" = "龍";
"Snake" = "蛇";
"Horse" = "馬";
"Goat" = "羊";
"Monkey" = "猴";
"Rooster" = "雞";
"Dog" = "狗";
"Pig" = "豬";

"Start of spring" = "立春";
"Rain water" = "雨水";
"Awakening of insects" = "驚蟄";
"Vernal equinox" = "春分";
"Clear and bright" = "清明";
"Grain rains" = "穀雨";
"Start of summer" = "立夏";
"Grain full" = "小滿";
"Grain in ear" = "芒種";
"Summer solstice" = "夏至";
"Minor heat" = "小暑";
"Major heat" = "大暑";
"Start of autumn" = "立秋";
"Limit of heat" = "處暑";
"White dew" = "白露";
"Autumnal equinox" = "秋分";
"Cold dew" = "寒露";
"Descent of frost" = "霜降";
"Start of winter" = "立冬";
"Minor snow" = "小雪";
"Major snow" = "大雪";
"Winter solstice" = "冬至";
"Minor cold" = "小寒";
"Major cold" = "大寒";

/* Month */
"JAN" = "正";
"FEB" = "二";
"MAR" = "三";
"APR" = "四";
"MAY" = "五";
"JUN" = "六";
"JUL" = "七";
"AUG" = "八";
"SEP" = "九";
"OCT" = "十";
"NOV" = "十一";
"DEC" = "臘";

/* Day */
"1st" = "初一";
"2nd" = "初二";
"3rd" = "初三";
"4th" = "初四";
"5th" = "初五";
"6th" = "初六";
"7th" = "初七";
"8th" = "初八";
"9th" = "初九";
"10th" = "初十";
"11th" = "十一";
"12th" = "十二";
"13th" = "十三";
"14th" = "十四";
"15th" = "十五";
"16th" = "十六";
"17th" = "十七";
"18th" = "十八";
"19th" = "十九";
"20th" = "二十";
"21st" = "廿一";
"22nd" = "廿二";
"23rd" = "廿三";
"24th" = "廿四";
"25th" = "廿五";
"26th" = "廿六";
"27th" = "廿七";
"28th" = "廿八";
"29th" = "廿九";
"30th" = "三十";
"31st" = "卅一";

/* Constellation */
"Aries" = "白羊";
"Taurus" = "金牛";
"Gemini" = "雙子";
"Cancer" = "巨蟹";
"Leo" = "獅子";
"Virgo" = "室女";
"Libra" = "天秤";
"Scorpio" = "天蠍";
"Sagittarius" = "人馬";
"Capricorn" = "魔羯";
"Aquarius" = "寶瓶";
"Pisces" = "雙魚";

"Copied to clipboard." = "已拷貝到剪貼板。";

/* Preferences */
"Are you sure you want to reset all settings to default?" = "您確定要將全部設定還原為預設嗎？";
"Cancel" = "取消";
"Center" = "居中";
"Custom Display Formats" = "自訂顯示格式";
"Default view height: 28.0." = "預設高度：28.0。";
"Default" = "預設";
"Double Tap" = "按兩下";
"Format 1:" = "格式一：";
"Format 2:" = "格式二：";
"Format 3:" = "格式三：";
"Language" = "語言";
"Left" = "靠左";
"Lunar Calendar" = "中華農曆";
"More Information" = "更多資訊";
"OK" = "確定";
"Reset to Default" = "重置為預設";
"Right" = "靠右";
"Side Margin" = "左右邊距";
"Single Tap" = "按一下";
"Specifications" = "詳細說明";
"Swipe" = "左右滑動";
"Switch Gesture" = "切換手勢";
"Text Alignment" = "文字對齊";
"Text margin on the left or right." = "左側或右側文字邊距。";
"Text Style" = "文本式樣";
"View Height" = "視圖高度";


